突發（記者會）

垃圾黑警屌你老母!